無線新聞真係聽到 ：無線新聞 出賣港人！！

邊位巴打！好波！！！！！

有冇人有錄低/片

仲睇tvb

老豆每晚播

我都聽到，仲要嗌咗兩次

咁都出到街

片？

忍唔住拍左手

好似係個d現場連線 （龍和道現場）

是是但但

都話唔只事事旦旦

嚴重好多

做得好啊!

有link?

我係無綫龍和道live聽到